

\begin{table}[!h]
\centering
\small
%\caption{Lista de disciplinas optativas do curso de \imprimircurso.}
%\label{tab:novofluxoOPT}
\begin{tabular}{|c|l|c|}
\hline
 
\textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
201308 & Requisitos de Software 									& 002 002 000 004 \\ \hline
103217 & Seminários em Engenharia de Software 						& 002 000 000 000 \\ \hline
101133 & Sistemas Aeroespaciais 									& 004 000 000 006 \\ \hline
199168 & Sistemas Automotivos 										& 004 000 000 004 \\ \hline
193631 & Sistemas de Bancos de Dados 								& 002 002 000 004 \\ \hline
203793 & Sistemas de Controle 										& 004 000 000 006 \\ \hline
207063 & Sistemas de Propulsão Híbridos 							& 004 000 000 004 \\ \hline
167983 & Sistemas Digitais 1 										& 004 002 000 006 \\ \hline
201294 & Técnicas de Programação									& 000 004 000 004 \\ \hline
120944 & Teoria de Física dos Dispositivos Eletrônicos 				& 004 000 000 004 \\ \hline
119130 & Teoria de Circuitos Eletrônicos 2 							& 004 000 000 004 \\ \hline
119482 & Teoria de Eletrônica Digital 1 							& 004 000 000 004 \\ \hline
119491 & Teoria de Eletrônica Digital 2 							& 004 000 000 004 \\ \hline
206318 & Tópicos Especiais 1 em Engenharia de Energia 			    & 002 002 000 004 \\ \hline
193623 & Tópicos Especiais de Engenharia de Software 				& 002 002 000 004 \\ \hline
103527 & Tópicos Especiais em Física Aplicada						& 000 002 000 000 \\ \hline
107409 & Tópicos Especiais em Jogos Digitais 						& 004 000 000 000 \\ \hline
103535 & Tópicos Especiais em Matemática Aplicada 					& 000 004 000 000 \\ \hline
107417 & Tópicos Especiais em Sistemas Críticos 					& 004 000 000 000 \\ \hline
104761 & Tópicos Especiais Engenharia Aeroespacial 					& 004 000 000 004 \\ \hline
203947 & Tópicos Especiais Engenharia Automotiva 					& 004 000 000 000 \\ \hline
208281 & Tópicos Especiais em Eletrônica 							& 004 000 000 004 \\ \hline
206580 & Verificação e Validação de Software						& 002 002 000 000 \\ \hline

\end{tabular}
\end{table}